開台玩remnant @1500, 今日放緊假既入黎吹下水啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗搖乳

仲有半個鐘

播埋首歌開始玩

冇人入..自己玩